今年應該封黃店coupon 比D 乞利事既保安

乞衣保安

讀唔成書要做保安乞利事

連登有隻烏大龜就係做保安

連大學都無資格讀

成世人戇鳩鳩

屈機sir，你特登開post講自己身世？？？

係人都知你做保安啦

係呀

你盡量對香港所有保安殘忍d

佢地其中一個就係我

弱智

痴線 封都封吉儀啦
黃店佢地唔配去

拎張紅紙寫支持警察入落去算

封佢老母